想買二至五萬既房車

想得體 又唔想太貴
有冇巴打提供下

SUV 都可以

幾皮野買既車都外型7 撚到閪屎咁

唔想太貴? 但係2~5萬係「cheap」喎
又要得體又要經濟
Lexus囉, 但係3000cc又驚牌費貴
零幾年既IS250應該都係四五皮左右, 預多幾千整

BBA我驚以後整到你窮

5皮買架十年以上C/ E Class 或者 3系5系應該唔成問題
但係維修保養好甘咁解

AE110

VW passat/ jetta

豐田 Camry
日產 Cefiro

3，4萬買3系5系都得啦

其實118i 好唔好架？

呢架係我唯一睇中既斬尾款

如果房車既 320I 又好唔好呢

Honda Stream 當房車用 必要時又可以車多兩個人

323i好d

其實我之前想買呢部架！！！！
但又怕好食油

唔想太貴又諗咩bba
除非你肯整

其實輕腳揸可以1.1-1.2
普通就1.2-1.3
操控一流，不過隔音就真係差
好就好在保養易，不過牌費就貴啲

利申：揸緊Rn6 2008

條友買架車都得2~5萬
好心唔好推啲整一整又1萬既比佢

講漏左，避陣偏硬，幾dun，有時揸得耐會dun到腰骨痛

jazz啦

2至5萬揸完拎去劏 不如買架一萬平平地腳車 計慳油 你架車買平一萬入到幾多次油

二萬五買完要整都車價一半

死窮撚買雙田算喇 寶馬因住你整多過渣

無錢咪學人揸車啦，塞撚住條路

輕腳$1.5-1.6
普通就$1.8左右
操控好 engine正 但係避震就硬到仆街

利申 2001 Stream

以為家庭車會好d

舊款大把你揀啦
X5 4萬都有